[即討] 馬德里體育會 對 巴塞隆拿

冇話撐邊隊 純粹睇波

基沙文

10mins已經走穿左幾次

渠王

頭先達史咁都救到

射中間我老母都救到啦

有2下射得咁靚都救到

徳國龍

下體goal

goalllllllllllllllllllllllllllll

哇我屌沙烏

好波

德國龍出迎係幾勁

Saul 真係好強

沙奧

即刻俾人入

個位拎得好盡

換走Gomez未

下體主守 場波開始好睇

巴無左neymar無人做突破

巴塞要俾人破處了

dembele不過傷左

感覺上同屁馬比都係差d

馬體會一有波就攻得好快，反而巴起腳都難

話晒都係算西甲大戰 點解好似無咩人睇

差好遠。。

西甲不嬲少人睇

AG踢乜鳩

廢到

基沙文真係醒到

閪時間

星期六都閪

大把人睇啦 無入呢度傾姐

話晒都榜首大戰啦仲要星期六

係咪成個星期冇睇波，冇咗睇波嘅感覺

可能睇緊意假姐

So9傳波算啦，又扭唔到

So9好鈍咁而家

美欺真係當自己老馬咩 成村人都仲沖埋去

佢果下好似小朋友發嬲

得佢做到突破 好慘

係扭得過wo 再比人踢中

成條右路好似無人攻咁，美斯踢中間，馬體會望住你沖入黎，腳都起唔撚到

蘇阿西斯都幾鳩 出黎拎波只係博腳 下下搵邊 又無插入

鳩左成年啦

SO9今季唔知做乜
不過美斯唔衝又做得啲咩 馬體禁區長期4-5個人睇實佢

臨完半場佢衝個段時間咪就係最有威脅個段時間
咁都要比人話

咁都叫有威脅

你比較其餘上半場係個中場妹下妹下起碼入左禁區先

嚇撚死

射得好撚靚

下體開始明顥地慢落嚟

換走我做乜柒

幾歲人啊 過兩日仲要踢r聯啊你

踢得最好個兩件換走 呢場無lo

依隊疤塞下下都要靠美斯去

AG

戲子

狗改不了吃屎

施蒙尼個樣好正

又唔係冇實力 下下咁扮晒野去博機會 好撚肉酸

馬體隨時整多球

黑人問號

Torres

差d

屌

So99999999999

馬體會仲喺度放長傳做乜